NBA to suspend season following Wednesday's games

NBA to suspend season following Wednesday's games
Official release
Mar 11, 2020 9:37 PM ET

NEW YORK -- The NBA announced that a player on the Utah Jazz has preliminarily tested positive for COVID-19. The test result was reported shortly prior to the tip-off of tonight’s game between the Jazz and Oklahoma City Thunder at Chesapeake Energy Arena. At that time, tonight’s game was canceled. The affected player was not in the arena.

The NBA is suspending game play following the conclusion of tonight’s schedule of games until further notice. The NBA will use this hiatus to determine next steps for moving forward in regard to the coronavirus pandemic.

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

開錯台 拉

NBA to suspend season following Wednesday's games